將所有唔係做香港人生意既鋪頭 幫佢出份黃色聲明

pppppppp

厲害

ppppppppppppppp

pppppppppppppp

Ppppppp

ppppppppppppppppppppp